今年冬天咩事

凍撚到生凍瘡

皮膚乾到有搽scream都出血

Cream *

慘

凍撚到搽cream scream出聲